麥當勞真係好撚On9

成個拆左佢啦屌你老母

岩先踢完波，自己拎飲管

環保撚on99

飲汽水 無飲管
一路飲一路D冰跌9出黎
之後把火唔撚飲

叫走冰

無飲管飲凍野 d牙好痺

走冰唔凍難飲幾多